sv:
  humanizer:
    validation:
      error: "Du är inte en människa"
    questions:
      - question: "Två plus två?"
        answers: ["4", "fyra"]
      - question: "Vilket nummer kommer före tolv?"
        answers: ["11", "elva"]
      - question: "Vad är fem gånger två?"
        answers: ["10", "tio"]
      - question: "Vilket nummer kommer härnäst: 10, 11, 12, 13, 14, ..?"
        answers: ["15", "femton"]
      - question: "Vad är fem gånger fem?"
        answers: ["25", "tjugiofem"]
      - question: "Vad är tio delat på två?"
        answers: ["5", "five"]
      - question: "Vilken dag kommer efter måndag?"
        answer: "tisdag"
      - question: "Vilken är årets sista månad?"
        answer: "december"
      - question: "Hur många minuter går det på en timme?"
        answers: ["60", "sextio"]
      - question: "Vad är motsatsen till ner?"
        answer: "upp"
      - question: "Vad är motsatsen till norr?"
        answer: ["söder", "syd"]
      - question: "Vad är motsatsen till ond?"
        answer: ["god", "snäll"]
      - question: "Vad är 4 gånger fyra?"
        answers: ["16", "sexton"]
      - question: "Vilket nummer kommer efter 20?"
        answers: ["21", "tjugioett", "tjugoett"]
      - question: "Vilken månad kommer före juli?"
        answer: "juni"
      - question: "Vad är 15 delat på tre?"
        answer: ["fem", "5"]
      - question: "Vad är fjorton minus 4?"
        answers: ["10", "tio"]
      - question: "Vad kommer härnäst? Måndag, Tisdag, Onsdag..?"
        answer: "torsdag"
